陳秋實你快啲過嚟做香港人啊！！！

條友真係痴撚線，想表達啲咩條片其實已經好清楚

愈睇愈奇怪...

真係唔明點解仆心仆命

佢真係無條件發聲
定係根本係一個局

又唔係香港人，但係就不斷用玩命幫香港

大鳴大放

30年來香港人紀念北京六四

有條件嗎？